那也許真是小事 但你還是會深受影響

即使過去了很多年，即使人們已經忘記，我們自己卻很難忘記。某些不經意的瞬間，某些細微的事件總是會激起我們的回憶，並引發我們一系列情緒反應。

誰可知道我心事

一花一世界，一羽一天堂

Me